[I/A] King's Raid #71 連登五星專第一人-刷手刷首抽巴打

Server【Asia】

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 全攻略
【集各巴之大成】

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

ANDROID

IOS

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact
英文版：
殘中版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

Hello!

This is GM Luna!
We have prepared an event page for Pre- Register to celebrate our 1 year anniversary!
We have lots of rewards and events ready to be shown, please participate in our awesome Pre-Register!! ◟( ˘ ³˘)◞ ♡

The details are as followed.
--------------------------------------------------------
Our Event Notice of Pre-Register in Celebration of 1 year Anniversary! ♪

Now Click!!!
▼ ▼ ▼ ▼ ▼ ▼ ▼ ▼ ▼
[English]
[Spanish]
[Russian]
[German]
[French]
[Portuguese]

★Event #1!! Celebrating our 1 Year, Come and Pre- Register!★

- Participation Period: – Feburary 11th 2018
- Reward: 7 Types of Fragments x100 / Special Summon (x10) x3 / 10 Million Gold
※ Pre-Register Event Reward will be sent into mailbox within 7 days ‘AFTER’ the end of the event.

– You can participate this event only once per account.
– You can claim the reward from the mail until 23:59 February 28th 2018.
- You can participate in 1 Year Anniversary Pre-Register event regardless of which app market (Apple/ Google) you use.

★Event #2!!! Share the 1 Year Anniversary Event Page in FacebooK! ★

The more people participate in Pre-Register Event, the more rewards you receive~~~♪

If you have participated Event #1 Pre-Register Event, please share King’s Raid 1 year anniversary celebration via FacebooK!!

☆Reach 50,000 Pre-Register: 1000 Rubies!
☆Reach 100,000 Pre-Register: Special Summon (x10) x1
☆Reach 150,000 Pre-Register: T1 Hero Ticket x1
(Only those heroes released before December 20th 2017)
☆Reach 200,000 Pre-Register: Unique Weapon Ticket x1

★Event #3!!! 1 Year Anniversary of King’s Raid GLOBAL Release! Special Attendance Event!★

Our Special Attendance Event starts from 12th of February to celebrate Global Release 1 Year Anniversary!
[King’s], [Raid], [Vespa]
We have these 3 types of gifts awaiting you. ^ㅡ^

You can collect 1 of the 3 once you login on 12th of February.
※ This Special Attendance Event for 1 Year Anniversary may have some changes.
- Any players who have their King’s Raid first log in after February 12th will see [King’s] attendance sheet
- Any updates regarding this 1 Year Anniversary Special Attendance Event will be shared via notice in our official community.

We hope you all enjoy this Pre-Register Event with King's Raid!!

With Love, GM Luna.

趕得切月尾魔隊過關

而家隻火法同打少隻冇分別, 想請教下3/5星卷揀乜嚟換走佢好, 溝緊Lakrak, 得Cassandra專

巴打 毒奶配epis同樹法夾唔夾？
我都想出隻epis 咁岩有樹法有毒奶

地精 物理sub好似得miruru勁

3星換膠。。。功能強勁。。全國保修。有壞包換。年終無休

膠2星

係咪錯左post

Miruru cc 幾好 dmg 合格

點解開左2個

定喺而家轉玩魔攻隊, 仲嚟唔嚟得切

得 selene放入雪櫃 5星換aisha/epis 3星換Annette 但係都要睇你有冇專

係返應該返湯巴個post好啲

Epis nerf左 不過都仲係大大力
樹法buff左 而家好好用
毒奶其實百搭
不過你本身有練其他dps就未必要專登練epis

得Cassandra專係咪可以收皮